一句講哂 MX5 四代 邊代最正

其實某程度上係集思廣益
小弟唔知邊架抵挽

挽你老母咩挽

挽你老味咩

跳燈硬頂
利申好憎開篷
挽你老母

4代 軟蓬 正

垃圾

有無人聽日長沙灣考筆試？

做熟晒鏗X個app，但都好驚聽日會肥

揸就nb, 樣就Na , 有錢就nd

何以見得？

ND

有budget梗係ND
BTW換你老母

NC 做daily 無敵
BTW 挽你老母

ND
na 同nb 入面太窄
NC 最重
ND 輕得黎有現代科技最緊要唔窄

NA

ND>NA>NB>NC

點解NC 一定係最差？

NC 係最重但最多位同馬力大過其他3代，講真做daily 真係一流喎

NA跳燈

Nb

對唔住各位大佬

玩 玩 玩 玩 玩 玩 玩 玩 玩 玩

玩 玩 玩 玩 玩 玩 玩 玩 玩 玩

玩 玩 玩 玩 玩 玩 玩 玩 玩 玩

玩 玩 玩 玩 玩 玩 玩 玩 玩 玩

玩 玩 玩 玩 玩 玩 玩 玩 玩 玩

Nd最型

今代啊挽你老母